強烈要求！麥記d自助點餐機禁止女人駛用

仆佢個街
簡簡簡又返回返回
又取消 又點番一樣既野
搞左成5分鐘
好啦 以為點完 點知又要用we7畀錢
但又唔識用
結果過時 又要重新點過

我用第二部機點完 令埋野食
個on9女人咩點緊餐

無論係點餐機 自動櫃員機 乜撚機械既野
女人用既時間都長過男人5倍以上

點解唔用手機

阿毛阿姐反而冇野 識去人手點餐

最撚憎人ATM 禁一下又烏低身望一下個keypad，好似驚啲制識轉位咁

使用定駛用

我見過有的女人用ATM入密碼個時，好似同的數字鍵有仇咁，大大力要鋤落去

最正係咁過完數再入第二張card check 數

應該立法禁止女人做以下事
1 揸車
2 m記自助點餐

3 自動櫃員機

4 用傘

第3點 最on9係去到部機面前先在手袋到拿銀包再拿張卡出黎

5 扑野

仲有八達通都唔撚準用

屌呢樣真
女廁條隊成日都好撚長

6 管理層

其實女人既存在價值得返生育／洩慾功能

平安谷村民

女廁呢樣身體結構問題 冇辦法架喎
不過女人操控機械真係慢到傻

最弱智係篤完一大餐又係俾現金

女人做乜都on9過人

check完再入返第一張卡check多次

絕對認同

呢個動作重有拍八達通

唔準拎手袋

銀包都唔準拎

褲都唔準著

張八達通又唔拎出嚟係個袋係咁捽 捽到下世都捽唔到仲要gip返你係後面啤住佢

其實好多呀叔都係禁完又cancel禁成十分鐘都未禁完 上次排佢後面 隔離條隊走哂都未到我

所以以家都轉用一app 落單

平安登

有啲男人都係咁啦
早幾日係ust間m記排部機
前邊個2條友㩒撚左10幾分鐘都未搞掂
隔離個部都搞掂左5/6條友仲係到㩒㩒㩒
之後又唔識比錢張單跌落地又唔識執
成班智障咁

考牌後括免得唔得
持牌女性先有得使用仲好啦

年初五嗰時用手機落咗個板雞收咗我41蚊
打去cs結果第二日要落去拎返17蚊

用過一次之後永遠都唔用點餐機

同埋拎把傘出街

女人最恐怖都係擔傘個時 好似進人無人之境咁係咁行 好心睇下路啦 我真係好幾次差啲比把傘插中眼

另一個原因係點餐機反應好慢...

成個post都無人識個遮字

應該好似廁所咁，分開男女用

樓主真係唔識字
駛簡令

其實係因為社會文化一早覺得電子機械嘢係男人嘢，自細已經定性電子遊戲機係男仔玩，而女仔就玩barbie ，久而久之女仔咪少機會接觸，用起上嚟咪冇咁得心應手，唔關女人本身智力事

要改變個情況唔係以後唔比女人用
而係相反
要打破刻板性別印象等女人從少就唔抗拒操作機械

呢個有時真係會調左位
有d 機係
7 8 9
4 5 6
1 2 3
但有d 機係
1 2 3
4 5 6
7 8 9
但當然佢地望咁撚耐係咪呢個原因就唔知啦

用開apple pay 俾信用卡啵☺️

而家細路不論男女都係攞部手機狂篤架啦，邊個會玩Barbie

得citibank 既機擺位係唔同，其他機係一樣

你話性別歧視都照講，女人做野真係閪啲

有啲最on9係排櫃員機，到佢個時先開始係手袋攞銀包再攞卡，然後仲要研究部機點撳

個post嘅正負評比例說明左連登嘅男女比例

點解你咁霸道？又唔係個個女人都係咁

答通識咩

仲有禁錢 搵八達通 傘

頭先先有個女人唔識用汽水機，搞咗好耐都唔識，要問後面個男仔

有咁複雜咩？

上次想買早餐
但係重有5分鐘就過11am
屌你老母前面個女人禁左勁耐
排到我個陣已經無早餐賣
勁撚嬲！

惠康果啲自助收銀機都係

有無絲打回應下
真係慢到on9

最憎一次過入幾張卡
早知排第二條

女人連行路都唔應該
又行得慢又好似識自己導航咁
你想邊一邊過佢就會Hea住咁遊去嗰邊
我真係無咩見過男人係咁
重未計班一字排開嚟女人

汽水機都唔識禁

今日食麥記個陣同個女人一齊行入去
明明counter冇人排隊佢都走左去撳機
我買完拎返埋位見到佢仲撳緊

我通常一野撥開佢 撥到佢連遮都跌埋

如果可以一路係後面屌佢咁就冇所謂

女人真係好ON9

on撚9 講到全部男人都好醒好勁好識禁機好把之閉咁 大把阿叔都係蠢過隻豬啦

應該買野都唔俾買.
有次趕時間, 去SEVEN買個包食就算,,
前面有個女人, 買少少野俾錢俾勁耐.
埋到去先開始係手袋搵銀包, 又唔知係咁問幾多錢.
辛辛苦苦搵到銀包仲要係度搵紙幣, 俾完紙幣又話 等我一陣,我有5毫,
跟住又搵散子包, 係散子包度慢慢搵5毫出黎, 搵左幾個毫子放上台面之後 : 唔好意思,, 我唔夠5毫.
跟住又拎返張紙幣出黎. 屌佢老母ON99

自己買野不嬲諗定哂點俾錢先行埋去... 如果俾得多散銀會數埋先行過去, 廢事阻住後面, 但D女人永遠就行到埋去先慢慢黎

咪同地鐵入閘一樣道理，點解唔可以早少少拎八達通出嚟，係要停低響個閘口慢慢搵？？

屌 我都試過
有朝早 有個OL 逐個㩒入去睇，其實係香港人都知叫餐係多塊薯餅嫁啦，真係咁唔知佢做乜個個餐都要㩒入去睇下先安樂

最撚憎霸撚住個機慢慢諗，你老味咁大個counter諗好先禁啦，咪又係果d餐，未食過麥記咩

有一次排哂長龍，隔離機禁左幾個都未到我，前面個中女逐頁睇，禁左個餐仲諗住佢終於比錢喇，點之又禁取消，忍不住我自言自語講左句，屌你老味，之後佢驚一驚比我禁先，之後我示範左比佢睇我30秒都唔駛就禁完

真係發覺D女人唔理後面萬9幾人等，乜撚都慢慢嚟

磨八仔真係日日都見，磨唔到仲要gip gip gip, 明係你問題啦

我估係習慣，就好似shopping買衫咁鍾意逐件睇又拎去照鏡，搞咗成粒鐘先買兩件

其實連登仔係咩事
都2018年啦 仲玩歧視女性
有個on9仲要話女性做management都要禁 知唔知大把女人醒撚過你

利申: 巴 我都好憎d人用ATM用足10分鐘

我上次遇到先想死 不過唔係m記 係銀行存錢機

有個呀姐想入錢入落個戶口到 但個戶口得人民幣儲蓄 冇港元儲蓄 個女人入港紙入N次都彈番出黎 起碼搞左15分鐘 跟住我頂唔順同佢講你個戶口冇得入人民幣 跟住佢先走

排佢後面條女又係奇撚怪，寧願死忍唔出聲都唔話佢聽入唔到港紙，又要谷鳩住 唔知佢想點

利申：我排隔離入錢機條隊

鋪頭買野都係咁，萬9幾人排緊隊，埋到去先問呢樣果樣，又要問會員，又要問草分，又要問咩咭有咩優惠，仲要有d碌完又話要碌第二張，又要分開碌，又要拎咩商場優惠咁，男人我就真係冇咩見過咁，就算係碌左先知有咩草分咁，大部分都算數唔計較

應該set時限,見唔少人揀個餐都要諗幾分鐘

排麥記成大串人排，我見到隔離條女叫晒野人地比埋張單佢先放個手袋上枱，再左抄右抄先抄個銀包出黎，再睇下幾錢，再數錢比，再*等陣我有散紙*再係手袋炒個散紙包出黎逐個逐個銀仔數

我嗰行已經做完2個客

準你老母

係無人識個准字啊屌

撳

女人操作機器真係好on9

咁又公平少少，女人去要除褲，麻甩佬拿條J出黎就得，fing 兩fing又走得

女權掘起世界呃紛爭反而係多咗

好多無謂嘅ui effect，寫app條友仔根本無考慮過流暢度問題

部機個program on9姐..又冇餐號..唔要extra野又要拉到最底撳x..唔可以下一頁咁咩？ 上次排隊買2個男人2個女人都一樣咁撚耐..

女人用乜都慢

最錯係個女人用WeChat Pay

反而我係見男人用wechat pay多d喎

準

試過老母買生果問可唔可以用自助收銀
下一句再問比現金得唔得

我覺得要禁埋細路用就真, 上次去兩部點餐機, 一部俾個小學雞慢慢督, 另一部俾個手抱住既豆釘督緊, 緊睇個豆釘張單買成四五個餐, 佢老豆仲要好開心咁叫佢響度揀個魚柳飽同雪碧出嚟, 阻9住晒

一間走過黎普通個邊一樣仆街，應該好似上邊巴打咁講，分開男女

唔止女人 仲有廢中廢老 以前排隊就個個都唸好食咩先排 呢加就個個好似失憶咁 去到先慢慢揀 屌你m記賣啲嘢幾十年都冇轉過 都要慢慢唸真係癡撚線

老實講 女人真係特别慢
唔知係有選擇困難定點
見過有女人睇哂咁多版慢慢揀 又前一版又後一版

見一班人用機, 多數去排人手收銀. 一定收銀快過排機

你係咪見到我 其實自己都覺得自己好on9
我都唔想

其實部機反應好慢
做咩唔用平板電腦？
同埋d option 好唔user friendly
整個option一黎就直接點套餐啦

好心atm就分男人女人line

你都戇鳩鳩

見過有人企係部機前面玩手機回訊息

利申，冇用過

禁埋上連登啦 笨柒

影響到你?

諗唔明點解寧願撳機都唔直接嗌

我都係咁
不過短銀包一開就見到
屌你試過有個女人企係部機前面係咁搵
俾後面啲人屌到佢開花
心諗你一個銀包擺成疊卡有撚用咩屌

上次去買個包做下午茶
見個女人禁左三分鐘唔對路直接去櫃位比錢
到我食完個包走果一刻佢仲禁緊
我都廢尻事幫佢

部機垃圾黎 求期小米都快撚過佢
d過場慢撚到

打傘

整部機出黎D男人仲廢啦, 又慢, ux設計勁差

就係影響到我先講呀，廢話

e.g.?

最撚憎入咭>睇balance>轉錢(對個account對九年)>轉完再睇balance>再咁錢
你老母, last咪有得你揀睇balance囉

唔準拎咁惟有磨袋

冇錯所以我已經唔中意女人了

收皮啦 死狗公又要護航呀

女人果斷性不嬲都差
無論做人做事好多時都係三心兩意
渣車去到路口先決定左右呢d見唔小

咪就係你啲咁既連登敗類囉
男既就死狗公 女既就果斷性差